今年迪迪尼同海洋公園係咪要取消哈佬喂?

如題

緊急法噃，即係香港好危險啦
邊仲有支那狗黎香港？記住同外國friend宣傳下